Здравствуй, я бот староста! Список команд:
<i>/toggle_email</i> - включение/отключение рассылки новых сообщений с почты группы в личные сообщения
<i>/enable_schedule &lt;минуты&gt;</i> - включение рассылки расписания на завтра после конца последней пары в личные сообщения. Минуты: 0-269 (0-4.5 часа)
<i>/disable_schedule</i> - отключение рассылки расписания в личные сообщения
<i>/prof_info &lt;название_дисциплины&gt;</i> - получение информации о преподавателе. Ключи для названий предметов можно получить в <i>/help prof_info</i>
<i>/id</i> - получение id своего профиля
<i>/help</i> - вывод списка команд бота
Для получения развернутой информации по команде напишите <i>/help &lt;имя_команды без /&gt;</i>